統一星期日上街目標

相信大家目標係希望永久撤回。嚟緊每
一步都好重要，唔好同自己友分歧。首先，唔好屌人唔衝，星期日係要人數，人數同人數！兄弟爬山！

推

法國黃背心運動的 8 堂課